《Youtube戰線》 港共動員大量五毛Like佢地抹黑示威者條片

呢兩三日突然有大量五毛湧入港共上個月po嘅抹黑示威者嘅片，仲係comment大量洗版同刷like數，依加like數已經超過咗dislike。
大家入去即刻暫停條片，再擺低個dislike，唔好同五毛嘈。

push

推

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

推推推

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229

Push

其實report邊個選項最有效

無話邊個有效啲 不過misleading就合理同埋統一啲

pushhh

推

記住要report埋

呢排支共洗好多維穩費，差唔多選舉啦，唔好比佢有機會做propaganda

so?叫班議助出手囉
咁得閒屈毛屈熱狗, 又唔見真係做下應該要做既野

push~

reported

唔該哂

report要寫埋幾分幾秒，我寫0.10得唔得

Reported

推
我屌佢地個老母咁撚無恥嘅片都夠膽出

電腦先要打幾分幾秒，電話就咁舉報就得。如果你用電腦舉報就求其打都得

出咗成個月，點知啱啱無啦啦有一堆五毛reply我，我再睇番啲comment先發現呢兩三日突然出現大量撐港共嘅comment同埋like數

係呀
明明一個月前入去dislike嗰時見到dislike明顯多過like好多
今日再入返去先見到like竟然多過dislike
仲有好撚多都係台灣同馬拉狗乜柒都唔知就喺度叫春